C朗向祖記開出留隊條件

C朗拿度同祖雲達斯尚餘1年合約，祖記係咪留用都未知，而C朗亦有傳聞會返皇馬或曼聯，總之大家都好Open。意大利傳媒報道，C朗已向祖記開出留隊條件，佢希望祖記來季簽入一名作用類似賓施馬嘅前鋒，以及一位分到波嘅中場。

祖記今季好大機會衞冕失敗，派路亦面臨下台，如果C朗都走埋，祖記仲大鑊過大地震。意大利《米蘭體育報》報道，現正為葡萄牙國家隊服役嘅C朗，近日反過來向祖記開出留隊條件，針對球隊攻力問題，佢開出三項條件：

1) 希望祖記簽入一位類似賓施馬嘅前鋒，就算唔係賓施馬本人，都有類似嘅作用。
2) 希望祖記可以簽個可以分波嘅中場

估唔到牙朗始終都要靠賓施馬

唔係咁多前鋒玩過勒索

賓馬類似得利雲/盧卡古

證明一直都係牙賓carry牙朗

假新聞 拉 牙朗點會靠隊友

係之前嘅賓斯馬，識得最後一傳嘅前鋒

希古恩

牙朗加盟碧咸隊波仲實際

開個西瓜恩比佢

拿卡錫迪

佢開出三項條件

第三項呢.哥

冇賓周幫佢拉空，牙朗冇啖好食

祖記唔係想賣埋佢？
用到40咩

C朗：如果一支球隊有十一個我 便是無敵

叫卡斯辛奴復出造波比佢

開個銀河唯一比佢

開個祖亞寧頓比佢

回家吧

買奧燒咪得啦。
之前無啦啦放走文迪蘇傑

返皇馬咪得囉

銀河唯一咪似囉

盧卡古邊到似

買奧燒正
真係岩用
不過祖記啲波衫唔洗旨意係支那賣

賓施馬 + 摩迪

祖記炒派路
然後簽返派路

已解決

講真，賣走你仲方便啦
係度阿吱阿咗摩洛哥

Source: Zidane's barber?

大巴拿向祖記開出留隊條件：
C朗離隊

走啦
唔想係fifa用假衫

屍朗落緊下坡啦
冇腦嘅先會圍住佢黎build up隊波

賓周：又無得入波

賓斯馬冇牙朗依然入好多波
牙朗冇賓斯馬就咩都唔係

活狗入嚟未？

Source:Trust me bro

3呢

(唔計賓施馬)
阿朗係祖記入左87球，多過皇馬10個前鋒總和

adidas 都被啲戰狼杯葛緊，冇所謂啦

Nba都禁播，一個月

即係買美斯？

第三項條件？

死左 聽日喪禮

文迪蘇傑

除左都法國人仲有咩似

當自己關羽？

第三個要求係萬一皇者曼/鍠向我招手
會即刻解約走人？

而家祖記一定會留你咩

Ozil 助攻王

又想買普巴

温室小花

佢而家喺邊

廢撚巴治

kane

佢本身已經唔係勤力型 去到競爭細會唔會keep 唔到高水平

賓c馬 真係球盲探測機

牙欺都係靠牙蘇

第三項呢？

好難喎，要一個淨係識助攻既9號仔

叫派路落場踢

搵埋美欺算啦

係葡萄牙國家隊 搵兩件過黎算

笑撚死

邊教邊踢邊屌c朗

第三個要求 我在場上 接到波第一時間望住我黎俾波

吓？

姐係費明奴/harry kane

咁真係無敵喎

而家隊祖記根本完全唔夠力爭歐聯

好老實 佢起祖咁耐一D貢獻都冇

奧燒好似係最識夾cr7個個中場

咁老仲學人開條件

級數就係
類型完全唔同

打錯想打兩項

本身希古恩都似
但已經34加離左隊

咪玩 盧卡古啲控波同技術邊度似賓周呢類型 廢明奴就似啦

基士文

要都要夏籣特，要個老野做咩

第二樣轉做換個有料領隊就搞掂

角球一定頂死人

似賓施馬嘅前鋒：賓施馬／哈利簡尼
可以分波嘅中場：派路／般奴費南迪斯

C朗啲廣東話都幾撚勁

冇牙賓就冇得tap in

支持新疆棉嘅牌子都唔賣得，冇所謂啦

咁即係費明奴？

本澤馬

ozil

20m就可以留到c朗

花式足球
勁到爆

Firmino 住烏呢啲先似
或者今季嘅kane

本身已經開始下滑
打熱狗都差啲出局，係靠屌帥半場變陣反勝
都唔明點解要炒佢
個arthur俾班人吹到勁大
防守扮嘢出吓腳就算，進攻又係回傳王
最勁就係將個波送俾對手，直接助攻人哋
仲有C朗狀態都下滑，單刀埋門經常射龜

個人認為
莫拉達都吾錯

邊隻牙朗突破/做波？

本身係想致敬自己
但fail咗

似賓斯馬個隻

搵陳七啦屌

據聞以前丙朗讃過奧燒傳波一流

佢好似踢咗一兩場已經受傷走場抖緊

要煙剷

畀你簽都呢兩個人
派路教咪又係冇撚用
根本一個條件炒派路同換返個識夾牙朗既教練已經得

咁使鬼要你咩
留你仲要買咁多人
退休啦屌

屌翻mu 啦 前面有拉狗馬狗綠狗幫你拉空

文素基治

俾住污佢啦

阿含條仆街

喺AC米蘭

咁 曼祖基奇 呢

點解唔考慮Piatek

本身我朗慈悲，諗住放對面一條生路。
點知呢條柒頭咁撚多事，走去搞鳩粒波，仲要入撚埋，壞曬我朗嘅好事。
抵佢俾人賣啦

簽晒成條國米中場囉

回家吧牙朗

係咪"受傷"?

吓 乜皇馬唔係淨係靠佢一個既咩 原來一定要賓周馬架

我係祖不如賣c7入賓周好過

咪係 我fifa 21 用牙朗踢撚死對面！！

《米蘭體育報》報道

依球助攻真係靚到痴線
完全羞辱對手

佢識守龍？

真 費明奴最似，但唔覺利會放人

佐真奴岩唔岩用

基奧特

C朗話奧燒係最清楚佢走位既中場

咪玩啦 有冇睇過賓斯馬架

加埋c朗領隊

牙朗呢兩樣唔係top但都唔算差啦
11個牙朗應該燒味都屈機
本身牙朗斬波都靚

簽入一個有拉莫斯作用既後衞

下體會菲立斯

一定唔會放,佢個打法太難搵

買harry kane

曼一定唔會放

買普巴+夏爛特？

去曼咪有般奴幫你分波

今季回哂塘，廢到仆街

簽伊巴囉, 企係度做波比朗哥士哥

又關美斯乜事，唔好下下有牙朗就拉美斯落水得唔得

大叫e時e時 睇鬼呀 ！

希古恩踢咗19幾年波 冇一季似賓施馬喎

我賓球盲探測機

十一個美斯勁定牙郎勁

祖記：睇下邊個可以免簽？有Torres 同小白

直接去曼9 算啦

個龍門都係佢 用頭救波

曼聯時期C朗

蛭魔：世上根本就沒有完美的傢夥存在，沒有比擊倒十一隻相同棋子的隊伍更容易的事

好靚嘅原地插花

半價都放 呢兩年廢到